曾經以為你係special one 原來都係不外如是

仲有面搵返我吹水？你唔醜我都醜呀 你唔係好撚有性格 好撚型嫁咩？烈女丫嘛！分手果陣你咁撚型丫嘛 要型就型一世啦唔該！起碼我仲會對你有返少少尊重 唔好而家搖尾乞憐咁問我過得好唔好，你收撚皮啦 做撚夠戲未？你而家如果只係想講對唔住就慳番啦屌你老母，一切唔係講句野就當和事，對你老母唔住咩 死臭雞

都是臭雞

臭到冤 行撚開啦唔該

師兄 咪再刺激我

臭死